入黎多謝今日和你sing手足，打響第三波武肺之後第一炮，重啟示威！

感謝今日有出嘅手足
下星期大批連登仔將會進場
推左成幾十頁唔會得幾丁友嘅

多謝手足

推

感謝手足

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

Good

失敗者同盟咩